呢個moment吹香港獨立對件事無幫助

唔好意思，想唱下反調

第一：

大多數人都係怕事同自私的

做梗中資公司嘅人、教職員、神職人員、大陸有生意嘅人、名人或者係外國人都會因為呢個敏感問題避而遠之

從而少左支持

第二：

當呢件事擺上檯，經藍媒大肆渲染，所有人都只會見到「香港獨立」

警暴？政府無能？

只會沉晒底